我係話在座咁多位

負皮既都係on9

即刻比個正評你